---
aid: 9025
zid: 788314
title: "阳山的土匪们这是要玩翻边战术啊"
author: 树鑫
date: 2019-01-03 17:38:24+07:00
lastmod: 2019-01-04 00:10:00+07:00
---

树鑫 于 2019-1-3 17:38:24 发表了：

牛大果然精彩。开始还以为会是西安事变，结果应该是趁着县城空虚县长带队剿匪之机进攻县城纵兵抢掠。果然是毒辣

---

Smokey_Days 于 2019-1-3 18:05:35 发表了：

右勾拳！

---

kid1417 于 2019-1-3 18:19:39 发表了：

_本帖最后由 kid1417 于 2019-1-3 18:20 编辑_

不过成功率很低，土匪师爷也知道，上次破城全靠运气，髡贼已有准备，城里留有守军。这次行动前王初一也报告了黄超，治安科长之前也报告了黄超，黄超作为元老不会没有准备，而且这次的内应只有张天波一人，且此人没有任何权力，想做内应破城也忒难了

直接绑架或刺杀王初一倒还能考虑下

---

平一指 于 2019-1-3 18:29:39 发表了：

王县长只考虑到了用自己的两队国民军压服一股土匪，没有考虑到两股土匪合流啊？万一两股土匪合流，在金盆洗手现场向两队国民军发难，胜负还真有点悬哦。

---

范德法宝 于 2019-1-3 18:51:49 发表了：

> kid1417 发表于 2019-1-3 18:19
>
> 不过成功率很低，土匪师爷也知道，上次破城全靠运气，髡贼已有准备，城里留有守军。这次行动前王初一也报告 ...

没看到有报告黄超的内容啊？

---

liutom2 于 2019-1-3 19:58:30 发表了：

总得让这些有幻想的人翻一回车才行。

---

duyiqun0203 于 2019-1-3 20:07:34 发表了：

应该是两股土匪合流偷袭国民军，然后再以大胜的姿态进攻阳山，逼迫他们投降或者弃城，以土匪的战斗力，只能说算了，况且那些瑶民是很乐意全部出动宰掉土匪的。

---

绝不写明特别白 于 2019-1-3 20:47:22 发表了：

我看这王初一会被就地免职

---

前头捉了张辉瓒 于 2019-1-4 00:10:34 发表了：

阳山的故事是占领广州多长时间以后发生的？

---
